又到DC Marvel Fanboy大戰

好少見到dc9係度主動嘈
但m9就好多 好撚煩
想正常傾下套戲 都會變咗dc9,m9嘅互屌

冇架喇，正常討論

花生

要開個中立區即討post

兩邊都有班on9仔 開d引戰post

M記多傻仔是常識吧

我覺得今年最好睇嘅動作片係mi6
唔係咩英雄片

樓主好勁
Aquaman你開post就唔嘈了

M9同Dc9根本就一家親，有曬支那嘅特色

一個就一權獨大
一個就搬龍門

agger
然後最on9係有d好明顯嘅假膠扮一邊嘅fans屌對方
跟住又開始罵戰

兩邊成日都嘈真係好鬼麻煩
有時想正常討論下套戲有咩好有咩差，都會無啦啦俾人屌
然後世界大戰

christmas truce

又多左幾個引戰post

Marvel方面繼續大勝

咁marvel不嬲大勝架啦

如果平安夜活動就係嘈DC marvel,我睇唔到一個贏家

又多左n個引戰post